【街市遊樂團】江美儀同藤麗明好似兩個潑婦

麥包成日俾人鬧 好慘
好心安排d後生女俾佢

鬧劇
低俗

上一輯有個後生仔 比佢地屌到反皮

得一個 formula, 兩個潑婦買野屈老闆俾折，觀眾好開心

謄麗明好撚正

你條條女都話正

2 個都好閪

成日揾位串麥包，極品港女

咁先可以令觀眾代入角色呀

大家姐

MTR d poster

老港女

好想屌滕麗名

江美儀呢個死八婆真係好撚煩，把聲好撚嘈，邊個娶到佢返屋企真係喊三聲，一定家無寧日！

唔知點解佢地講嘢好似嗌出嚟噉

香港女人映照

仲好意思大大聲話自己47 歲

娶着佢真係衰十世

都唔明點解成日有連登仔吹奏佢，狗都唔屌